［回帶］神廚教煎扒

咁撚多油 成塊排煎完係縮起咗

牛歡喜咩 煮完就縮

教整吉列牛扒

見到易潔鑊開大火已經知佢唔識煮野食